難以置信！香港最強 Youtuber BOMBA 出左新片冇人講！

香港已死

行撚開啦

過咗氣喇

邊撚個

垃圾

bomba channel del 左音樂故事條片，童年回憶冇哂，點算？

今次唔科金都對唔住自己童年啦下話！

比月費睇佢啲片
冇睇開佢地冇咩特別好感或反感
但見到話新平台最平$49一個月真係笑左
需然而家係好流行訂閱形式買串流娛樂
但人地$50-$80係講緊HBO/Netflix呢啲級數
佢地會否太有自信

真正自殺
免費都未必睇
仲要收月費 我睇netfilx唔好

垃圾bomba

會唔會太有自信？仲未汲取上次$8教訓？

微辣都未敢收錢，仲有人記得Bomba 咩？

不了

你個title想點啊自己斷送未來
有因必有果 撤回咗就當無事啊
垃圾食屎狗

可能佢哋之前賺落d 廣告費真係夠玩咁大呢
如果有足夠嘅外購片真係有機會同出面鬥嘅
本地對手係viu 同外地對手係netflix

但如果都係拍返佢d 乜音樂故事估計仆直...

拍片搵藍絲睇啦

唔使錢都唔睇
仲要比錢
那來的自信

冇左長毛，
BOMBA真係免費都唔睇

叫popo同藍絲比月費睇咪得囉
佢撐警架嘛 我依啲廢青邊有資格睇佢啲咁高質既片

佢地到底知唔知49蚊訂閱係市場上可以訂到啲咩內容？

看得自己那麼高？

嘩 正式收皮

人哋叫奇比喎

Who.gif

如果個平台淨係得佢啲片睇
真係慳番

本身冇睇過
而家更加唔會睇

明明而家youtube都有個會員制 係都要去新平台搞咁撚多嘢 係咪想即日收皮